TVB 幾時搵TL上勁歌金曲/流行經典50年

We want TL

G持TL係紅館開concert

TL

TL bb 請堅持

搵TL上去party

無撚嘢呀 TL洗拍埋堆二打六到開個節目
直接開個三小時演唱會喇

TL幾時參加我是歌手?

比大陸狗聽下TL既神曲

女既洗閪水

男既射撚哂精

成日上大陸

個堆女人一定比佢屌到反哂鮑

TL真心正